[PS4] Final Fantasy VII Remake [集中討論區 - 20]

FF7 Remake 4月10日出左啦 實體版同數位版 你買左未呀??
預購特典(適用於所有實體版及數位版)：
召喚魔晶石「小陸行鳥」DLC

1ST CLASS EDITION：$2680HKD

DELUXE EDITION：$638HKD

預訂贈品 : 神羅公司員工ID卡與收納鐵盒一個

數碼版傳送門 :

未買既巴絲 比多條預告你 睇埋就去買啦

銷量突破 上呀

又𥄫女?

大家劇透唔該4層加密
另外提提大家ps store 有tifa theme download, free 的
by 巴打 AIMAR

最高機密打法：

唔鐘意都唔洗咁
難怪會世界大戰

Tifa is the best

lm

搵左好耐終於有人整合d小說

Lm

忍唔住喺黨鐵大笑咗出來
btw邊度有得買?

我都想買

有冇人同我一樣覺得sephiroth係全系列最型角色(型過咁多代男主角)

覺得佢有啲gay……

呢集顯得佢特別基啫
玩cc睇ac甚至原版都唔覺

佢無時無刻都想大大力插cloud

自己google image下 "cloud sephiroth"

唔覺
build up到好勁
但打起上黎柒到爆
姐係remake唔係cg殺我係用cloud禁住黎打
而原版直頭係瘋狂sm

已經夠難對啲平時唔打機既玩家 再難啲就唔洗爆機

我都唔知，網上見到既
我都想買Tifa來食

想要巴雷特原味多啲

但前面菲拉地獄屋甚至堆直升機兵都難好L多喎
sephiroth我無用個腦
勇武mode加counterstance 鬥劈+兩位隊友補血過
但前面你咁玩比人打爆都似

玩完remake仲諗住買X係switch度玩，回知成三舊水咁貴

ff8，seifer都好型

我白金完依家諗住開P5R玩

又可以玩百幾個鐘

難打唔難打同型唔型好似有直接關係
不過我都覺得地獄屋比SEPHIROTH更難打...
尤其一週目的時候

可惜而家搞到咁...
唔係應該多人去㗎~

就咁睇片就覺得正
去到現場就唔會咁諗
早幾年前去過巨人展多人到pk
最後睇左陣就走左

幾正
不過個度仲有開咩

玩緊舊版，卡撚咗依家捉完陸行鳥入完蛇洞出返黎唔知去邊。。。

去沿海有座炮個城市，之後過大海？

Mythril mine?
一係去fort condor (向南行, 呢家係支線
一係上個post咁講去junon (向西邊沿海

一週目時打唔掂我直接較左去easy過

我覺得錫菲難打啲 成鬼日用大魔法 痛到癲
我最尾復活同埋回復完全用晒所有人mp
反而地獄屋仲有好多剩

點解地獄屋會咁多人都覺得難打?
第一周目計, 地獄屋同錫菲SAN我都係一TAKE過 當然無睇攻略, 淨係用洞察.
第二周打困難反而係錫菲再打兩次 (第一次拎住個豬神就輕敵諗住鳩砍)

可能第一round hp同stat都唔夠 有時triple slash唔夠快就比tomberry秒左 然後又revive唔切
個陣一周目只係諗住enjoy個game 點會去磨level

我諗你講緊hard
我沒打到去最後所以唔知道

呢隻驚我都算沒睇攻略，除咗睇點攞珠同開服裝。

個腦日鳩日自動播fifa theme song...點算
我個腦係咪壞咗

因為地獄屋去到第二個phase唔睇功略係完全唔知做咩
突然無晒屬性弱點 又會無敵
然後就咁劈係扣好少
我係打左6 7分鐘先知原來佢無敵完會有一小段時間上屬性

就係無開先免費比你睇

平時呢d收錢嘢㗎仔點會free任你睇

因為覺得易打都係用洞察知幾時要用對應屬性攻擊
d人無腦斬斬斬就覺得好難

係囉 第一周唔係粒粒石有中魔法打地獄屋係難啲
第二周喺中間上下毒同上急速比自己勁易打

呢時間如果上大魔法其實好可能唔夠時間...唱完佢可能會上返盾

正到

錯頻出返去唔該

你們都是我的翅膀

你自己打fifa

呀屌
換咗部碌10搞到我成日碌柒咁打錯字……jm9...

請問解唔同服裝嗰三章可唔可以係唔同難度?

想問我係禿鷹要塞打完係冇野攞？

可以 as long as你做番對應既option

第一次去係支線 打完好似係有reward, 同埋去左會影響dating同邊個去
第二次去打主線 打贏就有phoenix summon同huge materia拎

我打完第一次冇野

THX
想拎晒D衫同技能書,第九章好似至少要打5次?

咁由得佢啦
反正第一次去只係支線中既支線

每日一推

如果你由一周目已經PLAN好 應該可以打三次就得
一周目咩任都唔做 拎黑裙
另外兩條裙要打HARD, 一條做sam支線, 一條做madam m

我就已經放棄拎另外一邊既技能書 chapter9打到唔想打
反正唔係白金條件

第一周咩都冇plan隨心玩,
不過尋晚打完HARD既地獄屋又冇想像中咁難打

二周目準備充足咁去打當然唔同

竟然會見到seifer呢個名我過咗20年先知原來seifer係laguna 影迷

Tifa忍殺Aerith

等緊減價，幾時減

岩嫁啦
以為爭仔唔洗死咩

佢個樣型但行為太柒
一直同主角做一樣嘅嘢，但完全係兩個極端

一日打一陣 岩岩先打爆左
忍左勁耐無入post 睇劇透
最尾睇到我o撚哂咀，zack

睇清楚包薯片先啦

sephiroth真係好型好想睇佢出盡全力去打會係點

星球爆開
不過除了原版結尾暫時都沒全力過

平時都係Hea9打

然後同你講那張只係威吉的新產品
話說薯片來咩?唔係海報？

各種原因，或者出唔到全力。
好似呢集咁，佢完全可以一上來就秒咗cloud

hard mode 你試吓

發現cloud好中意跳起舉高手比sephiroth插

hard mode錫菲真係唔係易打
我真係打到一滴mp都冇 險勝

我琴日打完
覺得易過地獄屋

有諸神護體

我hard地獄屋反而1take過
仲要有好多mp剩

真係好似包薯片包裝袋

自己判斷

其實個薯片袋有咩含意?

alternative timeline

卡左地獄屋，有冇魔石裝備setting推介
我隻aerith仲要得番一半mp

我淨係用普攻磨死佢，打完aerith都仲有四十幾mp

CLOUD :
全物攻改既一刀兩斷,
裝LV2雷, +HP石+MP石, 復活, 祈禱, 之後是旦啦

AERITH:
全魔攻既秘銀手杖
就魔幻, +HP石, +MP石, LV2.4屬性, 復活, 回復+範圍

靠記憶, 我打HARD應該係咁上下.
AERITH唔夠魔就用吸魔吊下命

我建議aerith可以拉走個雷 用cloud放雷就ok
換做中毒喺第二階段開始放 輕鬆好多
最好兩日都有強化防禦 唔怕atb唔夠

劈極都爆唔到heat,一下打我2千幾，勁快收皮

Hard地獄屋放毒係咪有用呢?

我無諗佢過會中毒喎 明明係機械

地獄屋可以stop 帶粒時間

詳細睇yt無傷片

我都覺但網上有人教放毒
利申仲未過到hard

大6而家就好似係長髮白頭佬，招大絕倒數緊

一開始佢會用唔同屬性mode 用相剋屬性打佢就好快heat
之後打第三階要等出大果下出相剋就可以打heat

得 不過好似第三階(1/4血)就冇用

唔知對住佢出奧臭會點

即係威吉轉行做印刷唔做雪崩？

其實會唔會有DLC 咩都無要等三年好痛苦

唔會，同埋等唔止3年

打左一日終於過到

買實體定DOWNLOAD好

我download屋企無位

實體買完唔玩，可以放返出去
我就買左數位版，唔想成日開盒入碟

新po留名

模擬器入面尾三關果兩隻狗點打？打佢兩三下就俾佢屈臭，又噴火又擒住咬，大回復都唔夠夠血快，祈禱5星又加得鬼死咁少

兩隻狗？反擊可以解決所有問題

開反擊果陣敵人就會好醒唔會打你

其中一隻狗會噴火，反完硬食火柱，俾火燒一陣無半行血，屈到...

善用分析睇下點打啦

地獄犬好似掉個大復活就ko佢

你最緊張果幾章仲未開始

香港獨立

裝個防火同大復活就搞掂啦

終於打晒HARD
仲差3個杯

終於都爆機
真係好正, 美中不足既係冇大地圖, 故事斬件上, 唔可以場場都出召
下集要2023年, 好多當年既機迷都成4張幾野, se 是否戇鳩?

jessie 有冇死?
zack 係平行時空?

想問下邊到有講2023年先出

爆左re7
冇玩舊作 邊度可以劇透自已？

呢篇寫得幾好

依家鐵盒版咩價位
同埋見過有本postcard book邊到黎
delux 應該係 膠game盒 鐵game盒 sountrack 卡片 artbook code?

postcard book 係周邊嚟

每日一推，推完出sogo行街

憑記憶打返出來

呢個recap得好詳細

好空虛，係咁聽Jessie's theme 首歌...

白金後再做齊返一次支線QUEST, 打完14章
124小時, 正式封GAME
個SAVE既最後決心俾左TIFA
都係鍾意佢喊, 好淒涼

邊個Aerith黨負皮我.

唔會拉……只會彈……

打完所有杯
有新DLC封印隻GAME

未有新DLC先封印隻GAME

最高機密1：26

仲有個1:21

終於打爆，之前一向丁開 Tifa,
不過玩完隻 remake 之後鍾意埋 Aerith

我都想識彈琴

好正常
佢撩得太起勁
tifa係一副老夫老妻咁

魔晶石有邊個必升?
唔升提昇hp夠唔夠抽?

夠既但害錯率好低

我依家打到第8chapter
先發覺原來一直無囉買過提昇hp
唸住返轉頭打過

咁唔洗啦
一周目隨心玩就得唔洗升咩

第二輪Hard?
四屬 屬性 強化防禦 ATB連結 招式高手 先發制人我都一開始第二輪就升到滿先開工
其實其他石都要升 hpmp果啲我果陣升到3~4就打hard比佢慢慢升埋佢

係咪可以唔洗理住?

連復活都無囉
但大把藥.

未.最初玩

用物品就得啦
唔用放係儲都冇用

咁完左第一輪先諗練石除打boss外一直裝先發制人搞得掂大部分場合

先發制人去到chapter8 我都未有

隻狼

憑該差不多出

我覺得aerith呢下shit有啲破壞咗
但啲鬼佬好鍾意

8章如果拎齊武器應該就會有

佢個va係幾Q既
但有時覺得佢好造作
話蜜蜂之館Andrea 對女裝cloud講靚係唔分男女
話隻game呢樣野對D係現實世界鍾意著女裝既男人係一個好大既鼓舞
叫大家要共融個D之後喊
可能佢真係咁諗既
但真係好造作覺得

唔知
開放性結局
個人認為

佢成日喊
有少少煩……
不過呢段片唔止佢㗎嘛
可能先入為主啦～我覺得英文版撩得來唔夠可愛又有啲bitchy
咁又唔完全係cv的錯嘅

THANKS?

佢幾乎次次直播都喊，我又唔覺佢造作嘅，不過幾情緒化，有啲人係好易喊

Ost 係咪今日出，itunes未見有得賣

我係指佢由cloud女裝聯想到隻game想叫人接受異服辟好造作

佢呢個理據好弱 一來冇必要下下link去social justice
二來cloud向game入面係好抗拒女裝 就更加冇位比佢話支持異服癖

手殘撚求教 你地TOP SECRET係用磨定跟速戰
跟呢條片打過唔到水龍

一定係秒，一上天就煩過閪
Break 之前應該要Tifa 解放哂，一break 就雙正拳+ 雙解放技
Cloud 就放無盡終結
Aerith 係魔法圈放中魔法/ 龜波氣功
一set 就可以送佢返家，如果淨少少就控aerith 遠攻/ 魔法收頭

thanks 巴打
比佢掃一野手忙腳亂用晒三個既atb 水龍個heat計都係一半 手殘

建議一開波就加速，有啲人會範圍化加速

但我用落就覺得一開始範圍化漸愈好啲，始終我自己都唔係超高手唔扣血去打，你血冇低過一半都唔駛補，佢陰啲陰啲補好有用
加速主要比aerith ，有多ATB就比埋cloud

速戰好撚容易出事所以我cloud同tifa裝吸火搏盡快殺巴哈姆
我一開波cloud大電, aerith放陣, tifa埋去狂濕, 大約都係跟佢,一heat就係咁用cloud同tifa加burst果2招

漸癒可以維持到幾耐？

60-90秒啦好夠用

每兩秒1% 咁回，回足三分鐘

戰鬥中好用過大回復，一黎cost 極低，二黎佢係HOT，唔怕回過龍，對啲攻擊唔高但耐久戰就好有用，佢扣下扣下你轉下人用佢就回滿。我基本上大部分戰鬥都會一開波就上範圍regen，然後就開波，血低就轉人，成場唔駛點理血線，除非見紅先用中回復拉

乜好抗拒女裝咩

之前打模擬器覺得好似回幾下就無，好少用下次打鬥技場keep住三分用一下

打水龍最緊要快 同最好heat之前要齊晒atb同tifa齊秘
一爆就正拳秘拳正半秘拳+Aerith陣中雙大雷+無盡 打唔死都打大半血
Btw有冇人試過heat中途放停止有冇用?

係因為光頭佬同cloud講真正既美冇分男女，覺得cloud著裙好靚。佢先咁講。唔覺得有咩問題

啊，連我都有啲心動

唔係。
我意思係我唔覺cloud好抗拒女裝
你睇佢步姿就知佢係欲拒還迎
歷史上cloud係有些少女裝僻

TOP SECRET最難反而係濕婆,
過左慢慢行都唔會死
只要打利維坦裝好抗性珠

你啲難處咁有趣既

正常人應該主要卡巴哈
其餘果啲係有難度但根本唔同層次

想問下開著衫果個杯，係咪最主要係第三章揀 Tifa 著咩衫？
係咪一揀完，就可以即刻轉去第九章玩？
使唔使要完咗個第三章先轉

三八九章都有分歧

Tifa aerith cloud 各三套

咁係咪一揀完個 option 可以即刻轉章？
定係要完成咗成關先

巴哈真係冇乜野 我覺得 十萬火光都冇乜事
有人回復到就得。。

要完

主barret 就好輕鬆搞掂水龍

裝火屬防具
挨到佢call火召喚獸出就好易
火召喚獸係咁你補血

最撚煩始終係利維坦上天
其他全部配撘好/mk仔反好易打死

濕婆我有時想貪心慳個火球就出事

放火秒佢好過啦，拖乜鬼

濕婆都唔洗得登慳既最多咪打肥雀果陣吸多幾次魔先殺

是但了
其實我覺得個光頭佬既對白係REFER哂所有gender 超越所有既定認知
而唔係單純為異服癖平反
不過是但了

喺金碟時撞到佢

有其他source 指cloud有少女裝癖? 好奇中

打咗三次，終於過咗最高機密，白金在望
第一場連濕婆都過唔到
第二場死係百萬火光
第三場回得切血硬食

睇返其實佢唔係想話隻game幫異服癖平反，佢話覺得呢段帶出個信息係鼓勵人自我肯定，人與每個人生俱來既特質都係最好，唔需要討厭或者驚。不過我明點解上面話覺得佢造作既，因為佢講到喊。

係因為自己聽對白個陣完全feel唔到佢諗到既野所以先覺得佢專登拉過去好造作

過左引體上升未先？
佢係白金攔路狗

過咗lu👌,剩返禮服同 hard mode爆機

我無用aerith先過到係咪異類
水龍飛天俾大叔監生射死咗

原版好似有啲位係講佢偷着女裝

係....後尾過左濕婆先知唔使慳, 打肥雞根本可以儲返.

佢個髮型比光頭佬執完都非常趕客

top secret 打左5次都未過到
引體hard玩左兩次就過 可能係我左手手殘

女裝那2個髮型其實有啲失敗
即使男裝箭豬頭而家睇真係怪怪哋不過可能習慣咗，沒乜感覺。如果其他人的話未必carry到

箭豬頭有睇過佢設計原因
因為原版時要首先同sephiroth contrast 所以佢就一頭尖尖 + 金
另外就係向以前單靠polygon去represent外表
所以就要將佢d尖尖角整得誇張d 咁就容易認

幾型啊不過現實睇一定不了

日本牛郎

要比個like呢位人兄

求其一個裝屬性+冰=0壓力輾過

打巴哈果陣比火神屌屎眼?

是但一個人裝防冰專打濕婆0壓力，另外一個裝防火專打巴哈+尾關人型機器都夠做，當然可以裝哂2個防火先苦後甜

比我就揀兩個都火屬算
濕婆跟足#1一定秒到 但打巴哈太易出錯要火神幫回血

其實我試過一冰一火都可以一take過，當然要過關好多方法都得，我打得保守裝哂祈禱+復活+每人2粒hp珠防炒車

啱啱白金 可以封game等下集了(如果香港仲有得自由玩嘅話

To zanarkand 真係好聽到痴線

以前特登cut佢出黎做mp3手機鈴聲

Cosplay 嚟講最似嗰個
美中不足係啲色唔係幾啱

Itunes幾時有新版ost買

amazon買soundtrack終於送到

最正係唔難彈

啱啱買 玩normal超難
即刻轉easy

CLS...這麼多TIFA可脫FIG>..

白金簽名 121:01:40

本身買黎玩下TIFA
一路玩落去又好鍾意aerith

有人cos過……真係不了。
carry唔到

玩我老婆?

為左tifa先買

你老婆好好用

套OST终於到

我都岩岩收左件

仲買左本postcard book所以未到

我訂左初回特典，未到，但睇人開箱好似冇你果幾張人物卡片咁

個4份嘢係放CD個套嚟

好靚如果初回特典都有就好了

初回反而無？

好似冇呀，我睇unboxing放左入書仔

我岩岩開左 無

好想要，點解特典係少左野......

係囉 個初回好似比佢水左咁…
好彩既係普通版宜家重有得買 要追都可以追翻既…

同埋唔知佢本書仔有無分別 個封面唔同樣

俾6舊幾7舊水買差唔多既野好似好傻

初回本書仔都有既 重多幾張大特寫圖 都ok ge

買左ultimania本大書，On the Way to a Smile小說，同電影dvd收藏，冇銀彈了

ultimania本書
宜家重有無得買翻？

carousell好似見到，去睇睇。我之前去台灣誠品個網訂

收貨

多張CD wo 都有24首
Jukebox version

我又唔算，但一半係為咗佢

我是你爸爸

nmsl

但係aerith都好正

3成為aerith, 1成為雲仔，1成為劇情

咁岩睇下外國D ff7 老屎忽fans
好多都因為劇情嬲到cls

爆咗一周目無乜動力由頭玩過一次

咁你一定要玩hard有挑戰好多
Normal 係悶啲

Normal係睇劇情，hard先係真正打機如果你冇特別刷level同魔石，其實hard mode幾過癮

冇問題，我爆咗一個月都仲未有動力打hard

Sorry加少左一層 未玩唔好睇

俾人睇蝕曬了

故事教瞓你唔好打咁多j

呢個好似都唔錯

個pose 同條底搞到好cheap

要花定要Condom?

why not both

唔錯
不過支那雞不了

明明本來有打底褲

整佢正正常常企係道然後係可脫既仲正

點解最後菲拉圍住成棟神羅？
神羅大樓關宿命事？

2年前玩到棄左既ff10 save仲係道
玩埋佢先
直衝主線唔解支線應該唔會咁痛苦

今日先終於白金

得罪講句好樣衰啊屌

個樣

唔緊要 fb copy and paste 過嚟

之前有個樣ok但無波

支那人唔準cos Tifa, 整到cheap哂

我想問，最後打錫菲羅斯個陣，有冇得主角+蒂法+巴羅斯嘅組合㗎？
因為我岩岩白金咗，發現 hard 係主角+愛麗斯+蒂法
但 easy 係主角+愛麗斯+巴羅斯

最後果關係咩人好似係跟你14章個約定劇情係咩人

屌玩左陣終於記得點解當年棄左
因為升lv個幻光盤系統好撚煩

上面原來係錯左
岩岩幫你check
係視乎你17章打菲拉果陣唔同角色做左d咩，唔同行動加唔多hidden point
例如殺巴哈/最後最後聚合體係加最多
之後就係殺3隻菲拉/出limit技
最少就係普通技能行動/魔法/道具

Ost版首Hollow 有feel好多

我第三次玩第9章
要做C唔完成3個支線果個服裝
我想問下如果我只係做一個支線拿技能書 咁得唔得???

我記得係6個 3-5個同0-2個
應該得

我婆超正

咪臭系

師兄 我意思第九章克勞德果個

ok啦
佢淨係分幫女人/男人全做同未做晒

唔該晒

屌好撚樣衰

頂 完來要做晒之前果兩個任先可以做技能書果個任

根本係P圖唔係cos
你P到咁男人cos都得啦

有無link

日本itunes直接買

原來係咁，唔該晒，因為我係打完hard 即刻再打easy，發覺唔同咗人，原來係咁解，唔該晒

終於白金左
我打左75hrs係咪正常

終於拎咗 TIfa 引體上升隻盃
其實應該冇咩難度，慢慢玩

快啦，我打左109個鐘

我打到後面先發覺唱片/武器都未拎齊要重打某啲章節
本身70hrs就應該搞掂

隻game好似推出後成個五月都無返過貨？

定係我錯過左？

港區都有

掛住望老婆腋下同肚臍
專心唔到

好勁下

第一次爆完機會想打白金
實在太好玩

我都係，為咗對 Tifa 對波尊重，
一定要白金

Tifa好正 但我鐘意aerith多啲

請問同ending首Hollow 有甚麼不同 ? 重新編曲 ?

呢首？好唔掂喎個編曲

我覺得冇乜分別喎

點解cloud唔會變成sephiroth?

值唔值得入？
iTunes 會唔會有得聽

有

問多次
點解菲拉要將成棟神羅圍住
Sephiroth同Cloud成班已經逃離緊Midgar

Itune 要日本account?

唔洗
我用返香港個acc就見到

重玩第8章
雷諾問C what class
C行前半步 挺起胸膛 話 1st
雷諾聽到即刻質疑地笑9佢
C聽到 即刻發爛渣 攞把刀去斬9人

其實1st Class會唔會淨係得4個， 所以一講早知佢吹水

應該係，1 st class 果幾個應該係人都知，吹水作大

實體碟太貴，貴過隻game ，揀啲歌嚟買算

Cloud個陣係真心膠

諗住去日本時先買
不過以家唔知要等到幾時

初時見要hard mode爆機先白金，心諗無望，demo時都打得勁辛苦，食好多藥
玩玩吓，上手咗，加埋為咗Tifa同Aerith, 爆完升吓魔石就開二周目，又無想像中咁難，而家都103個鐘，差禮服個盃，唔捨得白金住，白咗之後會好空虛，無動力開 game

白金咗真係冇再開game了

拎完諸神黃昏就直接變easy mode

打到第14定15章先過 top secret,都未用過就過咗二周目

日本都係貴，要7777円，真係要好有愛先捨得買

我hard打到地獄屋卡左關，走左去解top secret先
最後連埋9件禮服個盃+完成hard第9章就白金左

見到香港cdwarehouse
有FF7RE黑膠唱片
$800

我想問打毛爾波爾點學佢招技 我裝左敵方招式食左佢招臭氣 打左兩次都學唔到

要裝咗嗰個人去食佢招臭氣喎
同埋仲有機率先學到

兩次都係裝個個中 又睡眠又沉默又蛙化 好煩

咁可能真係機率問題

塞粒幸運入去, 1 TAKE過

有冇講個會D 遠景會唔會有更新
岩岩二周目 其實D迷宮同電單車 剩得太過火 起碼CUT一半時間
依家好破壞節奏

電單車可以跳過架

其實只係一開頭多招大
有咁厲害咩
(當然少隻怪有時真係差好遠)

打下水道啲怪瞓住過
打boss都好有用，出完第一次大之後會自動回

完全係打橫行

好鐘意黑鬼成日9叫之後TIFA間中會:バレット！こえおおきい！ 把聲好Q好好聽

E F G H區 熄3燈 個背景咁 草草帶過咪算囉
推貨櫃 假1st咁都上唔到
寶條4門 劇情 冇進展
但明明已經17章上緊高潮位
電單車 最尾boss爆5-6次轆
新加個飛機頭boss又係唔知做乜
2轉公路戰 大半個鐘 仲要唔係易1tick
完全為拉長時間
跳屋頂 機械手還好 有aerith 互動

18章 有幾章差 都還好 但真係美中不足

數漏拆零件同下水道
寧願佢加多d simulator
好過咁樣焗你打
話者整幾層係神羅清兵攻上樓
棟野整到咁靚 好曬料

我間中會聽成バレット、おおきい!

好奇一問
FF7 REMAKE今集應該唔會好似有FF15個D 角色DLC?

有咩慘得過鎖定唔到打巨獸好麻煩

個故都未出哂就想有人物dlc?

玩緊舊版，玩到喺cloud 故響大宅開保險箱，我睇攻略見4個數字係36/10/59/97，我知第4個係直接對話知，咁頭3個點黎。。。

推

市區>下水道>硏究所>坐直升機走>俾人射爆>改其他方法走
根本bio黎

由easy轉嚟hard
啱啱打完hard mode 地獄屋
打咗成廿分鐘 未試過心跳得咁快
原來隻game唔係浄係猛㩒正方形

41 睇住 呢個同天幻打

呢條片痴撚線 傾到好深入
利申 : LV2

hard mode先係真係game start

Maximilian Dood 真係FF7超級fans
我唔玩格game,但我2015年開始因為FF7 follow 左佢

依隻game猛㩒圓形就真

啱
我見啲鬼佬全部boss都幾分鐘搞掂
我就起碼碌十幾二十分鐘

用 aerith 打古留根鬥技場要去邊關？

第九章

咁咪要打多次地獄屋？

我hard mode 打到去獄屋都無晒mp，坐櫈又唔補mp...

Hard mode係咁嫁啦
aerith無咪用吸魔
其他無就用Save load大法打箱

我多數留mp到最後大佬 前個幾關唔用mp都得喇

吸魔每次得4點mp，係咪要裝珠才會吸多d?

打賊俾機槍地雷屈，認唔住放咗兩三個大火得返三十幾mp

點會用大火

之前打賊仔洞察好似怕火，記錯左？

小火咪得

反擊咪得

泰仔全BOSS Hard Mode No Damage(有諸神)

想問下 Cloud 勇猛模式撳住正方插完落地，
之後反方向抽番出黎果下點出

巴哈點打，係咪只可慢慢磨？佢一招大技三條友死晒

其實係無序猛擊

倒數剩1時，補滿血，開魔法盾
call白狗仔
裝自動復活件飾品

啱啱打果鋪差少少，AI好鬼醒，肥佬aerith 好鐘意企喺巴哈下面慢慢扣血，想搵佢幫手血都唔得

我見有 d 人用黎一開頭出幻象,
其實幻象好似多格 ATB 之外仲有咩用?

多鳩餘直接開大打死咪仲快

唔打hard mode路過

我easy過左佢，用aerith打埋兩個賽事再打高機密，打左成好多次都過唔巴哈，佢個大絕開晒盾都秒，仲要放兩次，唔打了

潔西死左，唔想玩落去

遲下aeris 死埋你會唔會depression

上網睇人打巴哈，巴哈趼會無出百萬火光，點解我打佢出兩次？

啱啱follow咗 解析得好正
分開左幾日聽曬成條片 好似開左新世界咁
點解可以擠到咁大信息量出嚟

整合下內容

你傷害唔夠，我打巴哈都係未出就殺左佢
我見有人連ifrit 都未出就殺

反而對艾莉絲無咩感覺

嘴下面頰就收買咗你個毒撚

結尾有出過武神斬咩？

呢part?

但係同超究差好遠

咁即係話佢一出大絕就可以重新打過

唔緊要既一日未出第二集
大家都係9up
可能se見到你地估到改劇本又得

出一招係冇問題，如果佢出到兩招你都應該好低傷/ 控得差
打巴哈要不停換角色打架，佢會老遠都追你控果隻

Hard mode靚仔vr隻巴哈係咪屎過神羅vr 果隻？同埋唔會叫火神？

出兩次好明顯輸出太低，倒數 charge時，試下三條友企係魔法陣放大魔法

可能之前打主要用肥佬遠攻，cloud 無乜理佢

我果陣係趁佢倒數出無盡終結、大魔法、秘技
總之當佢break 咁打

啱啱轉返用tifa，打到火神出都未出大絕，火神打死咗就出大絕死q晒

巴哈已經剩返幾滴血都唔俾我打埋佢

火神係唔駛理佢架，你兩個近戰防具用 屬性+火珠，火神係隊友黎，幫手補血用

專心打巴哈就得

Cloud有吸火，Tifa 用咗吸冰，唔用吸冰搞唔掂濕婆

濕婆一個大火車過去就沒有然後了

濕婆一break 就可以送佢上西天，冇乜必要裝冰屬

我試過跟youtube咁用break，次次都打剩少少血打唔死...佢唔死就到我死

2周目如果要清古留根尾鬥技場要簡邊個chapter

大家多唔多彈機

過唔到巴哈+1 打左成日
係咪要打HARD 升下武先

白狗仔係咩黎

我上網睇到見到有人遊戲時間三十幾個鐘已經unlock 巴哈姆特,升到全部角色50級
即係完成咗19個戰鬥報告(練滿魔法魔石) 佢點解可以咁快 定係佢用咗金手指

7：00見到

用 Easy mode

Easy mode 有得快速升呢秘技？
35個鐘全體50級，練滿十幾粒綠魔石

升石打16章停車場好快 5分鐘300AP

前少少 有到閃黎閃去
其實應該話似本傳

應該純用easy mode快快手玩完第一輪
如果唔解任何支線/淨解十四章應該30鐘內點都搞掂
比多五個鐘係咁打市長小隊應該得

升武升石easy得架喇
我平時打開市長小隊升

點解打剩少少血?
睇番武器要用高攻果啲(e.g. cloud用一刀兩斷)
break之前所有人盡量滿atb
tifa要秘技升左2格
aerith 要開左魔法陣(開埋使徒更好)
break左tifa谷%應該好輕鬆

我全魔石練滿啦綠紫藍黃 用classic掛機3人隊
但跟人地speedrun嗰d唔夠傷 可能我太廢
應該有40本sp書 係打hard出

我靚仔vr試下先

下巴，鼻梁直到起晒角咁
last 兩張更加突顯出人地tifa個樣根本就冇佢地d北姑嗰隻眉宇間嘅兇神惡剎樣（正面d可以話英氣，但人地tifa真係冇咁強烈）

人地係南方/日本/台灣嗰種甜美

唔好下下以為黑長直就叫扮到

想問武器最後個核心點先開到，係咪要升哂前面d核心先得

No, 武器level 升夠拎多一兩本SP 書就開到

我覺得佢留返啲招下集先學都好事

唔似
而且設定上sephiroth 應該唔可以擋到超究
不過超究有普通超究同超究v5

普通超究好似係鳩斬

少少哋
不過我覺得留返下集學啦
學超究同畫龍點睛
第3集齋學v5

anyway,我覺得ac招超究型過acc的

佢地應該係講呢款

格完劍之後 sephrioth係講 not yet

普通超究同超究v5到底有咩分別？
上網搵左好耐都唔知有咩分別

你可以搵返幻想紛爭的招式出來看，會清楚啲

快到癲
隻隻都係秒殺咁過

之前好似係1：19已經極快而家仲快4秒
痴線

超究係本傳嘢，亂劈，比較出名，cloud係其他game合作出場招超必都應該會係呢招（大亂鬥, mobiusFF）
v5係電影出，分身劈，game入面無出現，第一次可以用應該係dissidia

點解佢FPS咁高Upscale咗段片?

幾時有更新

幾時出part2

唔知12號會唔會有part2消息

12號有咩特別

唉…我諗等到我30歲都差不多了

Ps5發佈會

我重以為612一週年

我都覺得條片隻game好撚順
如果console 做到呢個效果既真係癲

已經有人唔記得咗612

我都好想知
睇果陣好懷疑自己個mon

oOoValkyrieoOo
oOoValkyrieoOo
4 days ago
I edited the clip in Sony Vegas and Twixtor Pro plugin.

終於扶轆過咗攞到諸神黃昏

19分鐘好chur
恭喜巴打

打巴哈火神先至發覺tifa無裝到吸火，好彩巴哈無出大技，唔係又要打過

post下j圖等part2
就快15號 咁就一年了梁烈士

用limit打卒仔好鬼爽

我仲未過到

仲推咩
冇新料流出 好多野都講到爛

我都係啱啱過到，打落竟然易過地獄屋，地獄屋卡左一日先過到我跟巴哈人地個設定再改到啱自己用，9分幾鐘打完

克勞德 (破甲大劍+連結手鐲+全力護腕) 【主操控】
提昇HPx２、提昇ATB、ATB連結、招式高手、強化防禦
(防)屬性+烈焰、復活、回復

蒂法 (金屬指虎+力量手環+全力護腕)【副操控】
提昇HPx２、先發制人、招式高手、強化防禦、回復
範圍化+時間，(防)屬性+烈焰

艾莉絲 (秘銀長杖+力量手環+白金耳環)【遙控】
提昇HPx２、吸收MP+雷霆、 先發制人+ 回復
魔幻 x２、復活、烈焰

我咁裝，你試下

thx, 終於過咗
想問下有冇巴打知其實幻象有咩用
除咗多條 ATB bar 仲有冇野

爆完機就白金 玩佐兩個月

無 不過二同三差好遠

Tifa 引體上升都過埋，應該可以白金到卦，
屌佢個老母引戰上升仲難過 Top Secret
要熄咗個音樂聲先過到

有冇人知點開破界大劍第六格 攞晒劍書都升唔到7Lv

最難個盃我覺得係hard 全破

最後菲拉 好難打 卡佐幾個鐘 仲難打過最高 要點打

原來 hard 地獄屋都好難打
我打到艾莉絲戰鬥不能，Cloud 又唔夠 MP 復活，
好彩間屋轉屬性，Cloud 用最後一個中火焰殺到佢

有諸神應該好輕鬆㗎喎
善用Cloud嘅反擊就冇難度

白金佐 冇咩技巧 格硬黎

集中打死一隻先,用黑超頂咁D傷,有LIMIT就放

邊有可能,我都想無腦打

白金左都唔知Tifa第二下三角咁撚勁

破甲劍 剩係可以開5個核心??

你意思係裝珠嘅位？
把把武都可以有6個位
前提係要拎技能書升

變責蛙其實係有乜用？

話你知佢solo過關

咁實際上呢？

淨係玩到第三章
仲未感受到隻game既樂趣
係咪之後會越黎越好玩？

佢真係solo到

好正
雖然我覺得一嚿雲應該唔會咁笑法

我睇你應該未二周目?

我覺得係。
你試咗先。
其實我玩係睇劇情大於遊戲性。
不過今集遊戲性都唔弱

星期日白金佐啦
所有書都有晒

真係唔明你講咩
不如你post圖啦

唔係串咀，有條頸錬係戴咗就會娃蛙化狀態，蛙化狀態有咩用？

蛙化咗 攻擊範圍 移動速度 技能 都會得到最大限度嘅debuff 直頭係用唔撚到
呢個就係佢既作用

主要一周目睇TIFA 劇情啦
講好玩就二周目玩hard 真係兩個世界嚟
如果依家一周戰鬥玩唔掂就轉EASY 鳩斬應該都過到嘅

爆左normal 打hard level 37,
第一關boss已經卡關，係咪要升到50先打得

其實都唔係 我覺得最緊要識打
不過你用1~2個鐘刷下石同升下lv先hard會易打好多

係咪最少要裝兩粒加hp?

最好 唔係太易被秒 你預過hard最好都起碼4~5粒 hp滿

咁難打...

用吸電回血，打patpat

37lv第一關都卡係你未識d招式點用

睇你有無升珠，有升5*就兩粒，無升就10粒

上網睇佐 原來唔係把把武器都可以開晒六個核心 有啲開得4個

服裝個盃洗唔洗一定要完左第9章先拎到

啱啱玩打完normal 個巴雷特好煩

唔使

鏘鏘鏘鏘，鏘鏘，鏘鏘鏘

但最後個幾章 佢個人都幾膠 無人討人厭喎

有聲

一開始以為會係啲成熟啲既角色 點知咁膠

衝去aerith 屋企搵女果度笑死我

想嚇撚死 aerith 老母咩

本身冇玩過ff7, 淨係知劇情, 玩完remake 之後真係好feel 到對aerith結局個種心痛
同埋每個角色都好吸引, tifa 同aerith 暫時真係55波, 期待之後既劇情

冇玩過但知劇情... 齋睇劇透？

ff7咁出名

齊書的話全部角色全部武器都可以裝6粒珠wor...

係囉 我把把都升到6粒珠 3相連

核心還核心,
珠位還珠位, 兩樣野黎
核心係升武器果個畫面,
宇宙裏面隕石咁嘅物體
的確有啲武器只係有4個

搞笑角色

所以我睇唔明佢講咩 咩第六格
佢已經自己解決咗啦

正常有留意game news既都會知劇情
而多數人都係因為原版太舊唔會玩
所以個陣唔會介意劇透

我未玩過FF7有關系列 剩係睇過AC電影 上網睇下文章果類 都大概估到講咩
係玩Remake 果陣一開始以為J係Y

玩完remake覺得知原版劇情令隻remake更加正
依家大家都係知what will happen
但同時都期待 how it happen

我要Part2啊

因為你講格數，以為你講珠位

幾時出呀

55波?
珠峯對小丘啦直頭

希望50歲前玩晒

aerith d皮膚有d 汗, 令個對波仔仲吸引, 加埋條頸圈

等我舔乾淨佢

邊度可以追返advert children
好想睇tifa 賢良淑德嘅一面

想支持好作品嘅，日亞仲有正版碟賣

Tifa個樣滄桑咗好多
呢兩年一個人撐起頭家辛苦了

remake/續集出得差真係會比人燒

你望下隔離the last of us 2

影視遊戲劇本行政治正確，犧牲咗創作自由既空間。The last of us 2正正係走政治正確走到極端，忘記左自己作品靈魂既失敗作。

Remake2 cloud比新角色殺左tifa復仇

Tifa 無咗對波

勿物化女性

咁日本仔應該係好討厭政治嗰啲嚟

日本仔就應該唔會政治正確ge
ff7re都好多福利下 唉屌一代神作咁就比個on9玩死左
J圖time

快d remake呢幕

太過政治正確同獨裁根本冇分別

再加上劇情on9 大家先無限放大政治啲嘢 佢呢個做法就係
第三章 Sefirosu 直接上身係黑衣人到直接殺左Tifa
第十八章 最尾個過Sefirosu砍咗Cloud兩隻手指之後Cloud仲要個樣表現到 呀我唔應該殺Sefirosu 跟手最後字幕唔係出 未知旅途繼續 而係全劇終

儲古留根服裝唔覺意做晒第8章支線，可唔可以重玩第八章但用easy mode做三個支任，第9章玩返hard咁得唔得？

可以 放心去easy mode
題外話 九都可以easy

仲爭尾果幾章 hard 就白金
頂住呀

想問下買左日英版係咪冇中文字幕

tifa remake 套衫我覺得仲正, 乎合格鬥家設定得黎又有神秘感

條裙仔好正

Barret第二招limit 真係cls
有諸神之後好爽

我有down到佢隻藍光版
acc 同ac都有

克仔太敗家成日玩車
又玩劍

老子一拳一隻女拳怪

求圖源

絕對領域先係正餐

圖左下角有佢twitter id

好。
我今晚就返屋企打J

佢有畫18禁圖

TIFA坐正的一刻?

搵到
應該J到J都甩
佢重有畫CLOUD同ZACK格劍

佢令到我去想去學blender然後自己畫

有冇無碼?

自己去佢twitter搵搵啦

NO

原來仲有個叫R18先係真ac

丁巴好似潛左幾日水
唔見你咁樣嘅

都係步兵

一嚿雲: AT後宮就在今天

一來忙
二來掛住打另一隻驚
三來第二部沒消息，要討論(吹水)嘅嘢講晒
上來除了高呼Tifa我婆，重申主權外無事可為

但係格鬥家噤撚大個波好唔方便

冇人會在意佢方唔方便

Hard mode 地獄屋殘血會叫兩架鋸刀機出黎
打到人都癲

一出黎艾莉絲開魔法陣同 Cloud 一陣係咁放中雷電秒咗佢地先

我未見過佢出鋸刀
總之佢出咩mode 就用反魔法打佢，無敵盾就打手，出細提燈就三連斬秒殺，一break 就無盡終結

勁快過

第二次打間居淨返少少血果陣叫咗兩隻電鋸出黎，啱啱好濕婆出大技全部殺晒
間屋唔係難打，係冇預佢出多兩隻怪，有啲措手不及

Hard mode 係咪用唔到自動療傷？

用到

今年the game of year FF7成數有幾大？

睇完cyberpunk gameplay，我覺得有7-8成

真心希望神話延續

咪傻，班左膠實做比tlou2

好失望，又係打底褲

唔會俾你地班咸濕仔得逞

個劇情真痴線

覺得係冇整多過打式褲

SE 有個倫理部門
連整大tifa個波少少都要阻住晒

仆街，hard 百炮戰車好難打喎，
前一場艾莉絲用哂 d MP 噤滯，
邊有得打

有冇諸神黃昏
我冇睇攻略碌下碌下就過咗

有呀，不過我用黑人打佢扣好少血

用艾莉絲做主角，諸神比埋佢開星晨守護，
一路拖住一路住哂 d MP,
終於過到喇

終於白金咗，可以開下隻 game 喇

可以教下我點開最終兵器個關, CHECK LOG已經11/11 競技場, 模擬器NORMAL全過,13/14,唔知差咩?

水手服o靚仔任務20/20咗未

爆左機？
四眼仔啲任務做哂未？

哩個差第20個巴哈娒特...唔係係個任務入面打?

Best music 應該ff7r 走唔甩啦

要清哂
打完送巴哈召喚石

High five好拎正 打到好熱血 jenova 都好正

啲人話half life/tlou2大機會啲

滿分神作
全部10/10點會唔係佢拎
留名等睇the last of us2拎

叫se出嚟話其實cloud一直都係暗戀zack咪得

吓?乜唔係咩
佢哋2個同殺非老師唔係3角戀?

ffx爆左機了，淨係玩左主線，但玩完仲有好多疑問。 點解最後畀耶朋上d召喚獸身，之後打贏d召喚獸就可以削弱耶朋？
ff出黎既zanarkand既位置係邊，係sin體內定係spira其中一個地方？
jecht點解會去左spira？

boss 一定要依附住召喚獸生存, 以往啲人用究極召喚打SIN, 然後召喚士死掉, 然後boss 會依附究極召喚成為新既sin, 主角一班人唔用究極召喚打贏, 逼佢上弱啲既召喚獸身

zanarkand 只係boss 既夢境, 能量來自聖山上面祈禱之子們既遺骸
佢地一齊發呢個夢發左千年,懷念昔日既zanarkand, tidus只係佢地夢裡面既NPC

終於打完hard mode，菲拉白頭老打到人都癲，又無game玩了

堂堂賽san你叫人白頭佬？

我知係夢，我意思個夢係spira某個地方具現左還是係異空間入面。因為sin去過兩次。不過我諗都係當係異空間

上網睇返ffx 英文版某d cutscene,英文版對白真係改得直接d冇咁含蓄。好似最後tidus走日文yuna係講多謝，英文直接變i love you.又好似最後yuna演講，英文話所有失去既人同朋友，淡去既夢，都絕不能忘記。日文係話就算係偶爾都好，都請你記起佢哋。日文個感覺更深刻，有種我想你唔好忘記，但唔期望每個人做到，但至少偶爾都好，少少好都好，都去記起嘅感覺。

啱啱清埋白金，好失落，唔知幾時出part2

岩岩上網搵左資料,原來之後可以返去每個寺院見d祈禱者,其中一個有講sin係zanarkand(指夢嗰個)附近水域休養,jecht無意中接觸到sin,令jecht變左實體去,去左spira.所以都可以推斷埋dream zanarkand係實際被召喚到spira既海上,只係凡人見唔到都入唔到去.

意思即係zanarkand(遺跡) 有蟲洞?
透過sin可以"夢境世界" 同 "現實世界" 進出?
例: jecht 接觸sin(夢裡的) -> 現實zanarkand(遺跡)
auron 接觸sin ->夢境
auron + tidus 接觸sin(夢裡的) -> 現實zanarkand(遺跡)

但我諗 "夢境世界" 唔係異空間, 係真係夢境黎
sin 喺返自己個夢到出現都好合理(N年前睇過中文攻略, 佢話SIN有時都會想入返去舊時既spira 度行下)

ffx白金用左130hrs
但真係好好玩，劇情真係唔差得過ff7
個ending又搞9喊人既

真係唔知,兩個講法好似都講得通
覺得真實存在其中一個理由係dream zanarkand同召喚獸同一原理召喚出黎,而召喚獸係真實存在,所以dream zanarkand應該都係.
另一個理據係Final Fantasy X Scenario Ultimania有張世界地圖,a個位置寫住係zanarkand.所以真實位置應該係baaj temple附近,即一開始tidus醒返嗰度.
同埋真

不過呢個網話呢本野係官方請第三方人士整,本身就有腦補成份,加上ffvii嗰本已經有前科,同game設定有衝突,所以不能作準.同埋佢話打贏sin之後既cutscene見到大水球開始分解成一個個小水球,水球入面有tidus同其他dream zanarkand既畫面.所以覺得係dream zanarkand只係夢唔係真實存在.又好似有d道理

世界觀好特別,少數民族+和風+宗教+現代科技,又涉及靈魂,夢境,生死呢d哲學元素.成個故事好夢幻,傷感,淒美.好多感情位表現好好含蓄優美,主要用畫面同動作多於對白呈現.但主線都係偏短,其實可以好似ff7re咁拉長黎寫.ffx 1000年前歷史既真相其實幾重要,不過game入面就變左bonus野,要自己搵d npc傾計先知,其實可以加入主線度.雖然冇咩可能不過希望ffx可以重製,同埋抹走ffx-2同2.5小說黑歷史

頭先我攪錯左baaj temple 係zanarkand 遺跡
不過我頭先都諗到小水球果點不過冇打出黎

同埋如果tidus 係真實存在，係活喺異間
咁個異空間都存在左成千年，社會會點發展？可能會變成祈禱之子懷念既zanarkand 不一樣...

Ff10 啲支線任務/故事其實有點廢
角色方面，尤奇yuna ，簡直係完美，歷代女角排名最高(之前日本投票活動)
玩完7remake 後，艾利絲係完美既女朋友
Yuna 係完美既人

Yuna老豆超勁，佢只要2個人隨隊保護佢成個旅行
Yuna要主角成堆友加多個已故既老豆舊隊友

應該好大因素因為做召喚士背負世人期望先令佢有咁既性格,ffx好似有講佢細個本身較活潑好動.雖然佢用呢個理由ffx-2大改yuna性格都算合理,但完全接受唔到
ffx-2唔玩了,睇左劇透就算,rikku同yuna性格都變晒,成隻game節奏變輕快,風格變左charlie's angels咁show girl power.同埋要100%先真end真係咪搞

所以我當佢Yuna同Tidus最尾有一齊就夠
後面2.5啲劇情當佢同人作算
BTW FFX-2啲CG重差過X

yuna cg樣衰左好多，唔知係咪跟埋倖田來未個樣改。同埋搵倖田來未唱歌同yuna本身把聲差太多，好唔夾

我覺得佢兩個一齊唔到先係完整嘅FFX係咪好自虐

無所謂啦
個人鍾意大團圓多啲

最尾100%CG
Lulu個膠樣